拜登話要完成特朗普個邊境牆！

有冇巴打可以tag班左膠入嚟

癡呆Joe聽日就唔記得啦

都係個句 當初D人做乜走去投廢登

開始比侵迫返去 侵路線

再係咁
除左加州 邊境果幾個州
下次選舉 肯定玩完

張相

其實侵啲政策不嬲都好 但得罪咗deep state 就幾撚好都冇用

其實只係把口唔收搞到咁啫

問左部選票機未

@支持左翼

你肯定2024仲有得選?

左癌衝肯出黎未屌係白人主義未?

仲有班左膠

左膠情何以堪
根本大家都知左膠=共產黨
而家係登登俾你喺阿拉斯加屌完無面
頂唔順要反枱

唔撚係掛 !?

其實係武肺，佢把口又唔係依家先係咁

上次中期選舉後你地咪又係咁講
又話嚟近民主黨總統一定輸硬

世界果然係繼續Trump路線
著咗返唔到轉頭

係好多人一廂情願地將佢投射成左翼,進步...

其實未必得償所願

所以大選前D KOL話選拜登條垃圾無所為
侵佈好曬棋唔俾拜登返去行舊路

@專撚侵粉
@支持左翼
去咗邊呀屌你老母

基本上係Congress已經撥咗錢去呢個project, 所以個project就要完成，除非有特別原因或者總統反對。牆都起到差唔多用得，唔通就咁擺喺度唔埋埋尾？

有造票機
民主黨一定會一黨專政千秋萬世

侵侵已經完全掌控 好快假登都唔駛再做戲 侵侵出返來

神早要比佛奇揸莊啦 係都要衝出黎尻up 佛奇揸莊成功歸你識用人 失敗又可以瀨落佛奇

識玩一定幫手屌童登

你UP 乜鳩

拜登一直反對起牆，而家佢咪係你講既「總統反對」

屌左侵起牆咁耐，拎晒道德光環，而家自己做總統有權力取消反而繼續?

咁你都覺得OK? 冇野呀話

侵侵應該係第八奇

老蕭話china joe 只能走侵侵路線 因大勢已成 外加總加速師

敖狗又要轉向

登粉都係on9

侵侵串過馬撚同時雄才大略，憎佢既勁憎佢中意佢既勁中意佢，淨係佢既對華政策同對華手段都夠入史冊。

民主黨而家焗跟就係其中一個例子，一係跟一係唔跟，你唔妥佢都冇用

縮返晒入個閪度，唔敢覆

下話

anyone but Trump囉

呢個真係笑話
成班都中二病

收留幾百萬人 講到幾可憐都冇用 錢從何來？ 根本係現實問題... 未講內憂印完銀紙由鳩佢？ BLM種族問題？外憂CCP,中東，台海問題...

起碼支那唔敢大聲屌先 你睇伊朗單野 支那竟然敢威脅美帝 如果侵第日就加稅啦

民主黨夠膽奶共，2024年侵侵就會翻叮，到時一定唔會放過民主黨

Anyone but 熱普城

將D功積入曬登數

但啲美國左膠賺唔到人民幣

根本班establishment 利益受損，所以全方面做侵

所謂把口其實都係被放大，你估China joe 把口又好好咩

唔關事，侵侵從來都唔係華盛頓ds個圈子入面既人

從來美國總統只可以由華盛頓ds認可既人先可以做總統

16年ds本身以為希拉莉贏硬，點知咁多人投侵

加塊葉畀佢

咁更加引證侵先係the chosen one

搵人改做怪燈

現在諗返起，可能投Biden 的人想打仗。

其實一開始反對Trump起牆係因為佢2016 開始競選嗰時嘅共和黨platform 係話成個南邊都要有border wall (即係差唔多兩千里）但係Trump 自己講嘅就變成要起1000里。之後佢成日改個數，講過900,800,700,500. 但係其實本身個邊境都有六百幾里嘅border barriers. 到而家睇返佢好似起咗總共四百幾里，但係當中只有四五十里係新嘅，其他都只係將舊嘅barrier維修。係佢講到咁浮誇，又話要1000里（咁撚多要好多錢，用咁多錢去起牆但係啲人主要係飛過嚟唔走，起牆對呢啲逾期居留無用，而且無乜可能起咁多，因為好多地都係私人嘅），又話要墨西哥埋單（人地睬你都on9)，又話要用嚟杜絕偷渡，啲人先唔贊成之嘛。

拜登做senator同VP 嗰陣都有贊成過起border barrier, 本身邊境某啲位都已經有。佢競選時係話過當選後唔起嘅，但係而家起，主要係埋咗trump啲牆嘅尾啫，唔通擺咗咁多錢落去就由佢爛尾？我上個post條link有哂件事嘅details, 如果你係要執住「總之佢話過唔起架，而家又起喎！」嚟講，咁就係啦，唔阻你地圍爐